今年係咪第一年歐聯十六強 有五個同聯賽既球隊？

終於復甦
如果熱刺歐聯英超第五
阿仙奴歐霸英超第六
可唔可以六隊

然後抽晒對蝗疤拜鈀蛆

唔得
第四變歐霸

重演3英戰巴塞

唔得
馬體會已經擺哂陣落去踢歐霸
西維爾都準備落埋去拎番個西維爾盃
多蒙特奉大哥拜仁之命落去處決阿記

未來熱依加都唔輸鍠鎷 驚條撚咩

鍠=熱=衛冕冠軍